need勇氣...

聽日真係好重要

^ ͜• ^ 驚以後無機會
我示咗愛

屌 我岩岩見到feel到直角係有喜弓喜曬港女

愛真的....

係
啱啱瞓醒

唔關事

好幸福好羨慕你 突然諗 如果聽日有咩事 我冇機會打比呀珍

聽日go5go

無啊我無示

仲洗問嘅賀佢老母

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

屌 我以為搭巴打係真

真係搭巴士

binc王

屌仲諗住祝福聲想你都聽到

唔撚敢 我寧願死

屌衰咗可能真係慘過

好撚得意
我唔配擁有

佢值得更好 我太痴線 襯唔起佢

你兩個講啲野都幾難明

其實可能冇摸過係最好 一摸就變...

關你咩事 成個八婆咁

我不嬲8婆

幾個八婆包埋你

好想捉佢衫尾

我冇得捉

我都無。。。好想同佢去瞓發夢

咁咸濕既你…

-.-你誤會咗^^

唉 唯有同自己講後悔都冇用

佢真係正八婆...

唔甘心做朋友

屌好撚淆兩個都閃緊電

你又係衰 臨開波兩個打孖來

鬆唔到

好緊張 唔知揀邊區出

我發現到點睇了

用電腦加幾多層都睇到一開就。。

原來是咁樣